細個驚鬼，大個驚人

細個驚鬼多過驚人，大個驚人多個驚鬼

大家有冇同感？

我驚窮

唔好意思
大細都驚狗

我驚訓唔著

大個唔驚鬼 驚老闆多過鬼 真心

啱
人類真係好醜惡

唉

兩樣都一撚樣，有心計，用言唔愚弄，用威迫，用精神折磨。一個冇形相，一個有。一個可能好恐怖，一個可能衣著光鮮。

夜晚係街驚狗多過鬼

本人見過最恐怖的人，是偽善同偽受害弱者，還要是牢不可破，而仲要被trap住係個死局入面去時常面對果種偽善同偽受害弱者

我雖有恕不能言，有淚莫能哭，有屈不能申

恐怖異常，令人心驚膽跳

true...

我驚法

不知道 不知道 不知道擔心到何時

如何破此局？ 一生至令未有解

唯願一天破此牢，一飛沖天不復回

如今不會再怪責自殺者，年少無知時，對此大惑不解，但他朝大家都會心領神會，幻破見實，通明人間之理

本人見過最恐怖的人，是偽善同偽受害弱者，還要是牢不可破，而仲要被trap住係個死局入面去時常面對果種偽善同偽受害弱者

我雖有怒不能言，有淚莫能哭，有屈不能申

恐怖異常，令人心驚膽跳

如何破此局？ 一生至今未有解

唯願一天破此牢，一飛沖天不復回

本人見過最恐怖的人，是偽善同偽受害弱者，還要是牢不可破，而仲要被trap住係個死局入面去時常面對果種偽善同偽受害弱者

我雖有怒不敢言，有淚莫能哭，有屈不得申，有理無從辯

好多時死局不為人所見，置身其中亦未為己所知，一天被盤纏於身不得動彈方感恐怖異常，令人心驚膽戰

此人間世之終悟也

世上有一樣野，是“合情，合理，合法”的暴行

今人不見之，如同古時人不見其
所作事之惡劣，卻為後世人所不齒，可謂當局者迷，旁觀者清

"You can check out anytime, but you can never leave."

我細過驚人，大過驚菌。
驚細菌多過驚人。
做過好多研究都顯示，
被蚊殺的人都多過人殺的人好多啦。

窮真係最恐怖

鬼都係嚇下你
但好多人係畜牲扮嘅 拎棍拎槍打撚死你 捉你去黑房精神虐待

窮，原因？

科學話，最恐佈一定係細菌、病毒、真菌、癌細胞、寄生蟲，生物大部分死因都係佢地造成。

當中恐佈情度排名依次序係
癌細胞》病毒》細菌》真菌》寄生蟲

即係癌細胞最恐佈

人，在動物世界中，似乎無咩天敵。
但人係微生物世界中，卻是軟弱無力。

另外，現在有些研究指出，病毒和細菌係可以改變你的大腦的意識行為和情緒，令你產生情緒病或情緒失控。正常你以為係人很恐佈，背後其實係細菌病毒發功。

為什麼香港人窮？ 明明而家的發達國家的產能同技術，比古代勁咁多........

同古代比，我地人口同產能的比例，大好多，理應所有人有比古時權貴有更多的供應

因為“prestige”,

prestige是零和遊戲，你要增加prestige就必須從他人身上取去

有則可生存，無則一沈百踏於死亡線之上，而你只可去賺錢，斷而被trap住

你驚箘，咁你點對應？

唔一定係。
如果社會上個個有信用，又有料，又有學識和能力
可以大家都有威望

中國皇帝壽命列表

你現代人大部分都比佢地長命。
所以係壽命上己超越古時候的權貴。
古代皇帝淨係識搵人叫「萬歲爺」，
結果壽命半百都無。
現代人係微生命面前都係軟弱無力，
古代人連微生命係咩都唔知，任由佢地愚弄。

無，等俾佢地愚弄。

以前中學的體育堂，換衫最慢的要罰跑圈，所以大家都會驚慌，而此規則之下，必有人被罰，所以必存驚慄同競爭

而如果遊戲的殘忍級數提升，例如班上9成最慢的學生要跑100個圈，是會更大的驚慓同更疲於奔命的競争（包括扯猫尾）

有Motherfuckers 話：咁你努力d咪唔洗跑100個圈囉，你地將個注意力集中係提升自己的換衫速度上，個制度你唔理唔好質疑佢啦

而殘忍數再提升........ 最後學校被毀掉

我鍾意跑圈

鬼只係冇左實體既人
連打你一既條件都冇 ,驚西

利申 : 驚螞蟻鬼

這是一個痴根無極限的社會

細個睇有線卡通台，有句說話話人人都話鬼魅可怕其實人更可怕

真！

鬼以前都係人
寧願同好鬼做朋友都唔想識壞人

好多都是寃魂，如果自己是在世也受到極大之寃屈，反而佢地唔會傷害你

咁一齊同病相憐啦 鬼界巴絲打

Over happy dreams are all over. No anyone can stop the trend of collapse and destruction.

No matter how much wealth we have or how many sexual organs we possess.

They're screaming for sanctuary
They're screaming at you
Lock up the wolves

認同
細個覺得如果真係有鬼 會無啦啦害鳩你
但大個後發現 人真係會無啦啦害鳩你玩鳩你而且重係真實唔係虛幻

最撚煩，係有d野好陰毒，陰狠，你好難表達，尤其係對於心靈的殘害，蹂躪上面，是不犯法，亦好難攞証據，但你會強烈feel到，甚至果個人接近你，你就會sence 到危險同恐怖

殺人不需流人血，掠奪不需動刀槍

讀書已經領過野，亦睇過人領野
有啲人驚死你比人讚，唔抵得，咩都UP得出！
佢地最想：自己比人讚就得，其他人NO WAY

我都見過好多呢種情況，有時嚴重到好誇張

啟發左我去追求“無我”

你本身多唔多朋友？

仲要係搵唔到位話你，
都會格硬話你。

見到啲人唔理佢，都照講。

老實講，真係想兜把車過去。
不過我嘅理性叫我唔好咋

好多的不公義，委屈，我們連半個字也沒有機會表達，申冤

利申，其實每個人某程度上都做過呢種仆街加害者，包括我